\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Komm, Herr, segne uns} 
\index[in]{Komm, Herr, segne uns}  
\index[vw]{Geistliche Lieder!Komm, Herr, segne uns}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/kommherrsegneuns} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. K\=ein\=er k\=ann \=all\=ein S\=egen s\=ich bew\=ahr\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf D\>\bf G\\
2. Keiner kann allein Segen sich bewahren.\\

W\=eil \=Du r\=eichl\=ich g\=ibst m\="ussen w\=ir nicht s\=par\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf D\>\bf G\\
Weil Du reichlich gibst m"ussen wir nicht sparen.\\

S\=egen kann ged\=eih'n, \=wo wir \=alles t\=eil\=en,\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf e\>\bf e$^7$\>\bf A\>\bf D\\
Segen kann gedeih'n, wo wir alles teilen,\\

schl\=immen Sc\=had\=en h\=eil\=en, l\=ieben \=und verz\=eih'n.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
schlimmen Schaden heilen, lieben und verzeih'n.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Fr\=ied\=en g\=abst \=Du sch\=on, Fr\=ieden m\=uss noch w\=erd\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf D\>\bf G\\
3. Frieden gabst Du schon, Frieden muss noch werden.\\

w\=ie \=Du i\=hn v\=erspri\=chst \=uns zum W\=ohl auf \=Erd\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf D\>\bf G\>\bf a\>\bf a$^7$\>\bf D\>\bf G\\
wie Du ihn versprichst uns zum Wohl auf Erden.\\

H\=ilf, dass wir ihn t\=un, \=wo wir i\=hn ersp\="ah\=en,\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf e\>\bf e$^7$\>\bf A\>\bf D\\
Hilf, dass wir ihn tun, wo wir ihn ersp"ahen,\\

d\=ie mit Tr\="an\=en \=s"a\=en w\=erden \=in ihm r\=uh'n.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\\
die mit Tr"anen s"aen werden in ihm ruh'n.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Dieter Traufwein, 1978\\
FU: Nr. 139 TS: 90 PI:\checkmark
\end{angaben}
